首歌好觸動人心既會話佢走心 咁需要細味同諗野既話..

係咪叫做走思(私)..?

得清仲會捧我場thx..

嘩~~~~~~~~`~~~亞~~~~~~~~~

好似未聽過呢個term

...